[WARS] 命運自決題： 生命 vs 責任、金錢

對於係咪身處醫護行業既你，重盤算緊罷唔罷工時，請睇下我以下呢番話：

先睇個wars已知數據：
1.可人傳人，經飛沫、咳嗽、眼部等途徑傳播
2.潛伏期可以長達14日，未有徵狀已經可人傳人
3.傳染率達80%
4.暫時無藥可醫
5.死亡率高於10%

再睇而家個政府做緊乜：
1.唔封關，一堆瞞報既大陸人仍不斷湧入，而且一街都係
2.大陸人個人衛生意識極低，如：唔用/重用口罩、唔洗手、對人咳嗽
3.新年後，大量人由大陸回港，而幾經肯定當中一定有唔少人已中招而未有徵狀，照樣入境
4.之前特意削醫療開支，增警隊開支
5.居然用非常近市區既隔離營、渡假村，而不用遠離市區既沙頭角或已荒廢既新屋嶺去做隔離中心

個人意見：
此舉明顯政府係特登引入病源，草菅人命，目的係想香港死好多人。
面對呢個極邪惡政權，咁想你地死，而你地選擇返工，遑論係為金錢定責任，你地都係草菅人命同支持緊政府達到佢目的！
記住一句諺語：錢可以搵過，但命就只得一條。

香港人，人命悠關。
請立既加入工會，實行罷工，咪中政府計！

睇完Kobe Bryant，生命係一件無常事黎，要好好珍惜自己。

搵錢搵再多，一場病一次意外，咩也帶唔走

POPO都與醫護一樣.
忠勇盡責之嘛,你睇到POPO就知醫護會點選擇,見到醫護亦會明白POPO點解會咁. 無嘢架,殖民地特登培養出嚟嘅都會係咁. 777其實都一樣係咁.

推多10次，見到就見到。

1/10

2/10

自己諗啦
做左膠 救返幾隻支那狗 藍屍
救唔返香港

3/10

4/10

5/10

醫護對港共嘅政治任務無責任
香港人需要醫護救人，唔係需要醫護嚟犧牲

唔死先有輸出
魯迅棄醫從文去醫整個民族
返工醫人只係救幾個病人
罷工你救嘅係以百起計嘅香港人

如果你對拯救生命有使命感，你應該知道
依家要做咩先可以喺死神面前搶人

我哋一齊罷工

6/10

7/10

8/10

錯
負責任先要罷工，負責在於海關放病毒入香港

9/10

10/10

[事關重大請廣傳]

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己同你屋企人在內

你地係咪想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警